不如班毒撚開個vien討論帖啦

屌你老母
煩唔撚煩d
成班毒撚見人地up一張相就開一個post
On撚99

酸?

你話咩咪咩囉
成班小學雞未見過女人咁